［集思廣益］假如香港係自由國家 有自己軍力 你地會點樣支持同保護緬甸民眾？

［集思廣益］
假如香港係自由國家
有自己軍力 經濟獨立
你地會點樣支持同保護緬甸民眾？

先排除財政考慮

純粹好奇一問

嚴重譴責緬緬軍方違背民主 以武力奪權
希望各方剋制 於談判桌上和解

外交部嚴重關切緬甸情勢並譴責軍政府以武力鎮壓示威民眾

香港呼籲各國將緬甸軍方列為恐怖組織

軍事入侵

當然如果以國家層面出兵去緬甸
緬甸軍方都一定會反撲
到時又係主要傷到既係平民

又或者派特務做斬首？

國家內政呢啲問題真係好難搞
明明出兵就係完美解決方法
但又絕對出唔到兵

提供軍火比當地抗爭者，有對等武力自然可以反抗到

我點解要支持一個奶支撐國安法既政權復活

但都唔會支持一個同支那一樣處理手法既政權掌權

咁你可以收埋昂山皮嘛
反正都係要搞，就一定幫佢建立手足政權

最好既方法就係唔好理
你班港豬就最鐘意捉蟲入屎眼

其實有無歷史例子一個外國點樣武力介入他國美國vs伊拉克?

咁關你撚事咩開埋D傻鳩PO

無利益邊有人咁笨柒
同埋係打低左你國家個政權
咁點解唔順便收歸國有

可憐又自私既垃圾世界

兩邊唔支持 重選可以？
反正大家都係吹下水姐
自己咪一樣都係比人迫害緊
係度威有鳩用

我淨係發個靚夢

美國係伊拉克咪搞到一煲粥咁仗就幫人打左 乜鳩都拎唔番

硬到底 24小時軍方唔投降 我國將派出無人機進行斬殺行動 同時投擲大量槍械到革命城市

無人機專斬首攻擊最殘酷果班
同時不斷警告，我地會瘋狂攻擊殺平民既仆街，叫佢地有良知既人要做正確選擇，用道德高地分化佢地

自由國家+有軍力同你軍力大到可以投射到咁遠係兩回事嚟

明面上咩都唔可以做，最多只可以呼籲
檯低就...

你唔問下伊拉克人想唔想美軍入自己國土

會出動網軍支持緬甸

1983年美國幫格林納達恢復民主

一定先係用民間組織先去，先話要監察個情況
如果監察組織有事，就可以有條件話介入
如果軍事又強大嘅話，當然係派無人機斬首就最簡單

無啦啦為乜挪屎上身？